oh baby 當晚與你記住羅家英, 今晚偏偏想他的陰莖

今晚有泳兒？

碌鳩不再受制於我 我承認
回憶也許你的 當晚與你記住閪水聲